唔該胡官入一入黎：0）

胡官好似成晚係度食緊林曾花生

我唔個你地邊個岩邊個錯...

*唔知

參與辯論都可以發夢

頭先叫錯林鄭做 鄭太

其實胡官間接證明左自己唔啱做特狗，
侵仔雖然老但仲好好精力，
但胡官老之餘體力真係唔得
雖然香港首長就應該無其他地方既咁，
好多時要24小時standby應付突發情況但始終都要有咁既準備

是咪要搞返個候選人競技大賽
詳情自己search American ninja warrior